早靚早 飽撚到嘔

行山前嘆個靚早餐

凍冰冰飲杯茶走真係冇得輸
黑松露雜菌芝士奄列
多士轉花生醬
食到呢到都飽左一半
啲牛肉係咪唔洗錢？
碗通粉仲要有薯仔，食唔哂了

驚食太多行到一半急屎

同毒男行？

落山啦，依家先得閒睇po
同型男行四個型男carry我

龍門？

Yes ar

碗粉大唔大? 想試下

碗通粉都多架，今日食唔哂，個餐全日都有，早餐$42咋，仲好多配搭，試下啦

唔係講笑依家龍門又幾好食

好撚大份
樓主D牛影到好靚

專業推po師

原來食同一樣野不過因為我靚女，所以我啲牛靚啲

鐘意食玉子套餐